【新盤部署】康城Malibu一房折實8球 兩年貴43%

樓市轉旺，新盤趁勢加推搶客。會德豐（020）將軍澳日出康城Malibu加推10伙單位，當中九伙屬連平台及天台特色戶，售價1,009.5萬至2,118.7萬元，呎價21,633元至27,432元，平均呎價23,172元。扣除最高20.5%折扣後，折實售價802.6萬至1,684.4萬元，呎價17,198元至21,810元，平均呎價18,423元。

當中呎價最貴為3B座38樓E室一房單位，實用面積368方呎，定價1,009.5萬元，折實後仍要802.6萬元，呎價21,810元。價單顯示，凡購買該單位的買家，將可免費獲贈指明傢俱和物品，包括茶壺、托盤、書、地毯、藝術掛畫及碗等，詳情可參考價單。有關傢俱及物件將於該單位成交日以「現狀」及「屆時之現狀」交予買方。對比舊價單，樓下一層3B座37樓E室，實用面積同為368方呎，2018年1月定價713.3萬元，單位最終折實以560萬元成交，呎價15,217元。今次加推單位只高一層，樓價卻貴242.6萬元，意味加幅43%。
發展商同步上載銷售安排，落實於‪本周六（‪5月9日‬）上午11時發售。今天亦以招標形式推售餘下可供發售之單位6伙，包括2伙天台特色戶、4伙4房雙套，全屬優質海景單位，將於8月15日截

信咗連登仔，次次有新樓想入票都無去抽

好信唔信信燈神

信連燈你就抵死啦

個個講樓爆支爆股災肺炎負資產call loan 2047接火棒講左幾多年？ 自己咪又偷偷地入市

上車盤 下年一千萬了

同你相反
抽左幾次都唔中

送埋d濕鳩野

都唔差喎

托盤 書 掛畫
餐巾 杯墊
衣架 相框 植物
香薰

38樓都連平台及天台？唔係通常最低果層先連平台，最高果層先連天台既咩？

書

38樓單位出外踩住37樓屋頂咪叫平台

貴43%呎價冇計天台

好奇係乜嘢書嚟

原來560幻都唔係好貴
早知入飛啦

3百幾呎,8百幾萬
真心冇錢買
見有FD買完又飯又唔出黎食,旅行又唔去

屋企屌緊ig model

係咪示範單位d垃圾懶得掉送埋俾你

八百幾萬買到將軍澳四百幾五百呎嘅二手樓啦

送呢堆野要收多人240萬 邊條ON9會買
送多200呎比我就話姐

送餐巾，書

連平台及天台特色戶
唔係D濕鳩贈品值240萬

售樓書

咁就話升左43%, 好撚誤導

估都估到唔會咁誇 一睇內文就知啦

最底果戶, 送得個22呎平台咋喎
22呎平台+贈品= 升43%

成班都唔識
嗰個裝修單位嚟㗎
當日示範單位豪裝嗰個單位

其實個新聞內文先係少少誤導果個,講到係特色戶咁
根本果到大把單位本身都已經有露台

製造垃圾 有一半會掉既野

空中平台好過最低層果D

3B 38E 係示範單位嚟
片入面第一間

本書

襯平就好立即9衝

遲下咪喊住話買唔起

樓市gogogo

連平台或者連天台唔係最頂同最底果層先會有咩?
佢呢間一房好似係中層黎

留名3大地產aa話超標認購

都唔係既 好似天晉咁中間會有一間平台特色
不過呢間肯定唔係特色單位

果頭唔係好臭架咩

有無例子？

將中將廣?

峻瀅

仲有維景 都會駅 城中駅

屌on9 叫康城其他一房情何以堪

新都城細3房都得喇 地段仲要好d
會記開呢個價short上腦?

呢間豪裝示位 整出黎又改牆又設計 以前好多人比貴d都殺

有人買= FAT FAT
5球買變8球

8球買到峻瀅2房

8球買到Malibu 高層2房啦，洗鬼買峻瀅，峻瀅咁遠咁多。

2年前？而家8球有malibu我即刻搵aa買